［90後飯腳雀腳］乜都玩 只要你肯出席

自己一個食飯？

定期搞過好多次聚會 除左飯聚 當然仲會有睇戲唱k夜場團飲下酒就唔少得㗎啦

-定期週日出來食下飯
-定期睇波團
-年齡層20-29
-組團傳說打rank

暫時得十個巴絲打 快d pm
留電話 名 年齡

下期活動bbq 快d加入啦

Pmed

玩唔玩賓周

想玩格劍

戇鳩仔

填多次 手快快del左